[{"question": "https://www.zhihu.com/question/59323854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59323854/answer/174384116", "content": "\n\u5982\u4f55\u641e\u7b11\u5730\u63cf\u8ff0\u81ea\u5df1\u7cdf\u7cd5\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60279568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60279568/answer/174396235", "content": "\n\u67ef\u6d01\u548c AlphaGo \u7684\u7b2c\u4e8c\u76d8\u68cb\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\u4e4b\u5904\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60293871", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60293871/answer/174484434", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u4f4e\u6b32\u671b\u793e\u4f1a\u300d\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u793e\u4f1a\u4f1a\u8fdb\u5165\u8fd9\u79cd\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60289842", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60289842/answer/174577764", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u67ef\u6d01\u5bf9 CGTN \u8bb0\u8005\u82f1\u8bed\u63d0\u95ee\u7684\u73b0\u573a\u56de\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/174321248", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55860326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55860326/answer/173692756", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6d51\u8eab\u53d1\u6296\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59861416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59861416/answer/174779132", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e01\u7487 5 \u6708 14 \u65e5\u5728\u4e5d\u6c5f\u5b66\u9662\u5f15\u8d77\u4e89\u8bae\u7684\u5973\u5fb7\u8bb2\u5ea7\u5185\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59861416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59861416/answer/174448924", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e01\u7487 5 \u6708 14 \u65e5\u5728\u4e5d\u6c5f\u5b66\u9662\u5f15\u8d77\u4e89\u8bae\u7684\u5973\u5fb7\u8bb2\u5ea7\u5185\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24917544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24917544/answer/93053178", "content": "\n\u4f60\u751f\u547d\u4e2d\u6700\u8270\u96be\u3001\u75db\u82e6\u7684\u4e00\u6bb5\u65e5\u5b50\u662f\u5982\u4f55\u5ea6\u8fc7\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55102620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55102620/answer/174390984", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u4e0d\u5e38\u7528\u300c\u4ece\u53f3\u81f3\u5de6\u300d\u7684\u4f20\u7edf\u4e66\u5199\u6392\u7248\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60289842", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60289842/answer/174559098", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u67ef\u6d01\u5bf9 CGTN \u8bb0\u8005\u82f1\u8bed\u63d0\u95ee\u7684\u73b0\u573a\u56de\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60149792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60149792/answer/173116233", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u7684\u6bd5\u4e1a\u5178\u793c\u4e0a\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\uff08Yang Shuping\uff09\u7684\u53d1\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60146929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60146929/answer/173450819", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u7684\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24275147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24275147/answer/174469194", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u4ee5\u548c\u732b\u4e00\u8d77\u505a\u7684\u8fd0\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60267339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60267339/answer/174219408", "content": "\n\u600e\u6837\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u4e03\u5b63\u6b63\u5f0f\u9884\u544a\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52133029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52133029/answer/174146774", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46108852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46108852/answer/174498538", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u4eba\u5230\u5e95\u6709\u591a\u6392\u534e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60307323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60307323/answer/174608416", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u666e\u901a\u4eba\u5e94\u8be5\u4e86\u89e3\u7684\u6295\u8d44\u7406\u8d22\u98ce\u9669\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55860326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55860326/answer/174614785", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6d51\u8eab\u53d1\u6296\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51335258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51335258/answer/173901897", "content": "\n\u7528\u65e5\u5f0f\u8154\u6765\u8ff0\u8bf4\u4e2a\u4e2d\u56fd\u6545\u4e8b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60142160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60142160/answer/174436473", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u6bd5\u4e1a\u5178\u793c\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54356476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54356476/answer/173844722", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u51fa\u6765\u4e00\u4e2a\u4eba\u6709\u6ca1\u6709\u5728\u5065\u8eab\uff1f\u6216\u8005\u8bf4\uff0c\u5065\u8eab\u7684\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u4f53\u8868\u7279\u5f81\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60101964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60101964/answer/174190918", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5434\u6566\u4e49\u8868\u793a\u53f0\u6e7e\u514d\u7b7e\u7684\u56fd\u5bb6\u591a\u8fbe134\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38413124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38413124/answer/76799351", "content": "\n\u5982\u679c\u5c0f\u660e\u540c\u5b66\u6709\u8d85\u80fd\u529b\uff0c\u80fd\u4e3b\u52a8\u5ef6\u957f\u81ea\u5df1\u76841\u79d2\u949f\u4e3a1\u5c0f\u65f6\uff0c\u5176\u4ed6\u4eba\u5219\u6b63\u5e38\uff0c\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u540e\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60146929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60146929/answer/173281894", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u7684\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57835306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57835306/answer/174192772", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 DJI \u5927\u7586\u521b\u65b0\u7684\u5c0f\u578b\u65e0\u4eba\u673a\u300c\u6653\u300dSpark\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20441967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20441967/answer/174406874", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5357\u4eac\u300c\u8424\u706b\u866b\u653e\u98de\u300d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37024036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37024036/answer/173876176", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u53e4\u4ee3\u6210\u529f\u53d1\u52a8\u4e00\u573a\u9020\u53cd?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60194616", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60194616/answer/173590030", "content": "\n\u66fc\u5f7b\u65af\u7279\u7206\u70b8\u53d1\u751f\u540e\uff0c\u82f1\u56fd\u53ec\u5f00\u773c\u955c\u86c7\u7d27\u6025\u8ba1\u5212\u59d4\u5458\u4f1a\u4f1a\u8bae\uff0c\u4ec0\u4e48\u662f\u773c\u955c\u86c7\u4f1a\u8bae\uff1f\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd9\u6b21\u66fc\u5f7b\u65af\u7279\u7206\u70b8\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60146929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60146929/answer/173567089", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u7684\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49640789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49640789/answer/174492872", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u8bbd\u523a\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60146929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60146929/answer/173110268", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u7684\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59678647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59678647/answer/174260257", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u5927\u5b66\u957f\u6c5f\u5b66\u8005\u9648\u54f2\u5b87\u6d89\u5acc\u8d2a\u6c61 50 \u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60308929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60308929/answer/174614116", "content": "\n\u6b22\u4e50\u9882\u7535\u89c6\u5267\u7684\u4e94\u4e2a\u5973\u751f\uff0c\u4f60\u4f1a\u9009\u62e9\u8ffd\u6c42\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60093597", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60093597/answer/174451949", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u51fa\u73b0\u5c31\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u6ee1\u5c4f\u5c34\u5c2c\u7684\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60146929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60146929/answer/173166521", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u7684\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36390957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36390957/answer/117072252", "content": "\n\u73b0\u5728\u4e9a\u6d32\u6709\u54ea\u4e9b\u6c14\u8d28\u8d85\u7fa4\u7684\u5973\u660e\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23287447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23287447/answer/174069008", "content": "\n\u91d1\u5eb8\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u7269\u5f62\u8c61\u88ab\u5f71\u89c6\u5f62\u8c61\u7ed9\u626d\u66f2\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60149792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60149792/answer/173113154", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u7684\u6bd5\u4e1a\u5178\u793c\u4e0a\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\uff08Yang Shuping\uff09\u7684\u53d1\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47117628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47117628/answer/173380902", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u67ef\u6d01\u5c06\u4e8e 5 \u6708\u5e95\u4e0e AlphaGo \u8fdb\u884c\u7684\u4eba\u673a\u5927\u6218\uff1f\u8fd9\u5bf9\u56f4\u68cb\u3001\u4eba\u7c7b\u548c\u4eba\u5de5\u667a\u80fd\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60142187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60142187/answer/172905508", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6bd5\u4e1a\u751f\u6768\u8212\u5e73\u57282017\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u6bd5\u4e1a\u5178\u793c\u7684\u53d1\u8a00?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60044384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60044384/answer/173017823", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u5458\u6240\u79ef\u7d2f\u7684\u7f16\u7a0b\u77e5\u8bc6\u5728\u5341\u5e74\u540e\u5c06\u6709\u591a\u5c11\u53d8\u5f97\u6ca1\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52133029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52133029/answer/172047960", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37592186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37592186/answer/174511750", "content": "\n\u4f60\u7528\u8fc7\u54ea\u4e9b\u88ab\u76f4\u7537\u5938\u8fc7\u7684\u5f69\u5986\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60194616", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60194616/answer/173361309", "content": "\n\u66fc\u5f7b\u65af\u7279\u7206\u70b8\u53d1\u751f\u540e\uff0c\u82f1\u56fd\u53ec\u5f00\u773c\u955c\u86c7\u7d27\u6025\u8ba1\u5212\u59d4\u5458\u4f1a\u4f1a\u8bae\uff0c\u4ec0\u4e48\u662f\u773c\u955c\u86c7\u4f1a\u8bae\uff1f\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd9\u6b21\u66fc\u5f7b\u65af\u7279\u7206\u70b8\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60147650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60147650/answer/172824436", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u519c\u4e1a\u94f6\u884c\u9655\u897f\u5206\u884c\u7684\u56de\u6c11\u4e13\u7528\u996e\u6c34\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53961460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53961460/answer/172908086", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4fae\u8fb1\u6d88\u8d39\u8005\u667a\u5546\u7684\u5c71\u5be8\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60106499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60106499/answer/173513594", "content": "\n\u8340\u5f67\u662f\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47563637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47563637/answer/173336895", "content": "\n\u6df1\u5ea6\u5b66\u4e60\u5e94\u7528\u5728\u54ea\u4e9b\u9886\u57df\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u300c\u6211\u53bb\uff0c\u8fd9\u4e5f\u80fd\u884c\uff01\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58135162", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58135162/answer/174261855", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u624e\u5fc3\u7684\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60279568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60279568/answer/174318150", "content": "\n\u67ef\u6d01\u548c AlphaGo \u7684\u7b2c\u4e8c\u76d8\u68cb\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\u4e4b\u5904\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48263323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48263323/answer/174387462", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8239\u8236\u7684\u9020\u578b\u76f4\u89c2\u4e0a\u4e0d\u7b26\u5408\u51cf\u5c11\u963b\u529b\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41235583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41235583/answer/174534776", "content": "\nAlphaGo\u300c\u7406\u89e3\u300d\u56f4\u68cb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34378366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34378366/answer/174112571", "content": "\n\u4f60\u770b\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u5730\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60155439", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60155439/answer/174170088", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\uff1a\u7f8e\u56fd\u7684\u7a7a\u6c14\u90fd\u662f\u65b0\u9c9c\u800c\u751c\u7f8e\u7684\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50544660", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50544660/answer/172860273", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u7684\u5988\u5988\u5e0c\u671b\u5a5a\u540e\u53ef\u4ee5\u4e0e\u6211\u4eec\u540c\u4f4f\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u6837\u5904\u7406\u5927\u5bb6\u7684\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59992390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59992390/answer/174008230", "content": "\n\u6218\u4e89\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u6218\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46226043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46226043/answer/174126821", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u5de5\u85aa\u9636\u5c42\u6765\u8bf4\uff0c\u4e0a\u6d77\u8fea\u58eb\u5c3c\u503c\u5f97\u53bb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60082719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60082719/answer/172953327", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u5d14\u6c38\u5143\u7684\u975e\u8f6c\u57fa\u56e0\u98df\u54c1\u7f51\u7ad9\u8bd5\u8fd0\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59861416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59861416/answer/174204364", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e01\u7487 5 \u6708 14 \u65e5\u5728\u4e5d\u6c5f\u5b66\u9662\u5f15\u8d77\u4e89\u8bae\u7684\u5973\u5fb7\u8bb2\u5ea7\u5185\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59861416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59861416/answer/172149092", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e01\u7487 5 \u6708 14 \u65e5\u5728\u4e5d\u6c5f\u5b66\u9662\u5f15\u8d77\u4e89\u8bae\u7684\u5973\u5fb7\u8bb2\u5ea7\u5185\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60154228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60154228/answer/173792535", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u91cd\u538b\u4e4b\u4e0b\u65e0\u60e7\u8272\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60227653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60227653/answer/174197782", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e7f\u4e3a\u6d41\u4f20\u4f46\u4e0d\u771f\u5b9e\u7684\u519b\u4e8b\u6545\u4e8b\u548c\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55860326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55860326/answer/149717051", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6d51\u8eab\u53d1\u6296\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40322083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40322083/answer/174271238", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u7f8e\u4eba\u9c7c\u300b\u4e2d\uff0c\u7537\u5973\u4e3b\u600e\u4e48\u8fc7\u6027\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60252353", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60252353/answer/174001319", "content": "\n\u542c\u8bf4\u62cd\u6444\u300a\u672b\u4ee3\u7687\u5e1d\u300b\u7684\u5c0a\u9f99\u5f88\u7231\u4e2d\u56fd\uff0c\u4f46\u662f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u5c11\u56de\u56fd\u62cd\u620f\u5462\uff1f\u4ed6\u662f\u4ec0\u4e48\u6027\u683c\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60142187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60142187/answer/172739842", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6bd5\u4e1a\u751f\u6768\u8212\u5e73\u57282017\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u6bd5\u4e1a\u5178\u793c\u7684\u53d1\u8a00?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59740482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59740482/answer/174094147", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f8e\u6e43\u65b0\u95fb\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\u300a\u5976\u4e1a\u534f\u4f1a\u4f1a\u957f\uff1a\u4e2d\u56fd\u5976\u6e90\u5df2\u662f\u4e16\u754c\u7ea7\u6c34\u5e73 \u4f46\u7f3a\u5c11\u4fe1\u4efb\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53961460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53961460/answer/137455434", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4fae\u8fb1\u6d88\u8d39\u8005\u667a\u5546\u7684\u5c71\u5be8\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60146929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60146929/answer/173160892", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u7684\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58903331", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58903331/answer/173770208", "content": "\n\u4f60\u5728\u5927\u5b66\u751f\u6d3b\u4e2d\u6700\u7f8e\u597d\u7684\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58299296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58299296/answer/172838255", "content": "\n\u6708\u51656000\uff0c\u8fd8\u8981\u8fd84500\u623f\u8d37\uff0c\u5374\u6bcf\u5929\u90fd\u6781\u5ea6\u6e34\u671b\u5403\u65e5\u6599\uff0c\u4e24\u8005\u53ef\u4ee5\u5747\u8861\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60078529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60078529/answer/172053705", "content": "\n\u300a\u6b22\u4e50\u98822\u300b\u4e2d\u5e94\u52e4\u60f3\u627e\u4e2a\u5904\u5973\uff0c\u6709\u9519\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60186654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60186654/answer/174042431", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef72017\u5e745\u670823\u65e5\u66fc\u5f7b\u65af\u7279\u4f53\u80b2\u573a\u7684\u7206\u70b8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60279568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60279568/answer/174318426", "content": "\n\u67ef\u6d01\u548c AlphaGo \u7684\u7b2c\u4e8c\u76d8\u68cb\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\u4e4b\u5904\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36523663", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36523663/answer/133454775", "content": "\n\u770b\u5230\u4e24\u4e09\u5c81\u7684\u5c0f\u5b69\u8d70\u8def\u5f88\u53ef\u7231\uff0c\u60f3\u4e00\u811a\u8e22\u98de\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38413124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38413124/answer/174255534", "content": "\n\u5982\u679c\u5c0f\u660e\u540c\u5b66\u6709\u8d85\u80fd\u529b\uff0c\u80fd\u4e3b\u52a8\u5ef6\u957f\u81ea\u5df1\u76841\u79d2\u949f\u4e3a1\u5c0f\u65f6\uff0c\u5176\u4ed6\u4eba\u5219\u6b63\u5e38\uff0c\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u540e\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60142160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60142160/answer/172894988", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u6bd5\u4e1a\u5178\u793c\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60147650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60147650/answer/172819702", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u519c\u4e1a\u94f6\u884c\u9655\u897f\u5206\u884c\u7684\u56de\u6c11\u4e13\u7528\u996e\u6c34\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20036217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20036217/answer/173730956", "content": "\n\u516c\u53f8\u7981\u6b62\u5458\u5de5\u8ba8\u8bba\u5de5\u8d44\uff0c\u662f\u5426\u5408\u6cd5\uff0c\u6709\u4f55\u597d\u5904\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60142187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60142187/answer/172998344", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6bd5\u4e1a\u751f\u6768\u8212\u5e73\u57282017\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u6bd5\u4e1a\u5178\u793c\u7684\u53d1\u8a00?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55692883", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55692883/answer/174111491", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u5916\u4ea4\u65f6\u6709\u54ea\u4e9b\u5c34\u5c2c\u573a\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60101964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60101964/answer/173995503", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5434\u6566\u4e49\u8868\u793a\u53f0\u6e7e\u514d\u7b7e\u7684\u56fd\u5bb6\u591a\u8fbe134\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58708222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58708222/answer/163447539", "content": "\n\u957f\u5f97\u4e0d\u597d\u770b\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60142187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60142187/answer/173213180", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6bd5\u4e1a\u751f\u6768\u8212\u5e73\u57282017\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u6bd5\u4e1a\u5178\u793c\u7684\u53d1\u8a00?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31572671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31572671/answer/117930331", "content": "\n\u73b0\u5728\u6211\u4eec\u8fd9\u4ee3\u4eba\u9ed1 TFBOYS \uff0c\u662f\u5426\u548c\u7236\u8f88\u4eec\u53cd\u5bf9\u6211\u4eec\u542c\u6d41\u884c\u6b4c\u66f2\u6709\u76f8\u540c\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60128188", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60128188/answer/172725823", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u672b\u65e5\u79cd\u5b50\u5e93\u88ab\u6df9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59280144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59280144/answer/173464308", "content": "\n\u4f60\u6240\u5728\u7684\u9886\u57df\u91cc\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u582a\u79f0\u5f00\u5c71\u4e4b\u4f5c\u7684\u8bba\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53961460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53961460/answer/172967963", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4fae\u8fb1\u6d88\u8d39\u8005\u667a\u5546\u7684\u5c71\u5be8\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54678810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54678810/answer/173628308", "content": "\n\u5c0f\u5e73\u540c\u5fd7\u505a\u4e86\u54ea\u4e9b\u5de5\u4f5c\u8ba9\u6539\u9769\u53d8\u5f97\u4e0d\u53ef\u9006\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31888377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31888377/answer/172933287", "content": "\nGTA5 \u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u5e73\u51e1\uff0c\u5b9e\u5219\u60ca\u4eba\u7684\u5c0f\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20319390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20319390/answer/173974774", "content": "\n\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5728\u4e2d\u56fd\u7684\u9ed1\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57201594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57201594/answer/170995181", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5916\u56fd\u4eba\u5728\u4e2d\u56fd\u5c45\u4f4f\u6216\u5de5\u4f5c\u540e\u5c31\u53d8\u6210\u4e2d\u56fd\u7c89\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39317635", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39317635/answer/172344037", "content": "\n\u8eab\u4e3a\u7279\u65af\u62c9\u8f66\u4e3b\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60177984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60177984/answer/173395046", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 Zealer \u5728\u6d4b\u8bc4\u89c6\u9891\u4e2d\u5bf9\u534e\u4e3a P10 \u7684\u6d17\u767d\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60146929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60146929/answer/173604681", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u6768\u8212\u5e73\u7684\u6bd5\u4e1a\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60279568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60279568/answer/174346909", "content": "\n\u67ef\u6d01\u548c AlphaGo \u7684\u7b2c\u4e8c\u76d8\u68cb\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\u4e4b\u5904\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60142187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60142187/answer/173240171", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6bd5\u4e1a\u751f\u6768\u8212\u5e73\u57282017\u9a6c\u91cc\u5170\u5927\u5b66\u6bd5\u4e1a\u5178\u793c\u7684\u53d1\u8a00?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39295324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39295324/answer/172802460", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e03\u5c40\u7cbe\u5fc3\u3001\u957f\u4e45\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33572627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33572627/answer/173560520", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u8bef\u89e3\u6700\u5927\u7684\u4e00\u4e2a\u5386\u53f2\u4eba\u7269\u662f\u8c01\uff1f\n"}]